點睇老懵董呢個中國第一大愛國者?

二世祖一名，賣哂老豆家業，正常人收哂錢應該出走，但佢仍然留係香港。

你話佢愛國我覺得錯唔哂，但我覺得佢仲似大陸共產黨擁護者。即係後者＞前者。貪污點錯都好， 共產黨政權係無錯

我地90後覺得有啲野錯就係錯，但係佢果代啲人好似覺得錯既唔代表任何野。

而共產黨錯太多，就算佢想做一啲野改變，始終改變唔到

你點知佢唔走唔係因為有把柄喺人手上？

腳痛落台呢種奇恥大辱我諗佢到死都唔會釋懷
而家唔洗do又有雞毛舞吓滿足個人囉

但係大陸肯用幾百億收佢間公司，你唔理政治，中央點都唔搞你。真係夠你食幾代，呢一代大魚大肉都仲有1~2百億

可能做開二世祖，未做過一件驚天大事
想搞少少野名留青史